# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

**Мой проект к домашнему заданию "Подготовка инфраструктуры обучения и проекта по шаблону".**


Подробное описание проекта [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)
Описание домашнего задания [Homework Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-1)
